貧血請入

懷疑自己貧血，可以去邊度驗？
貴唔貴？

去紅十字會捐血。

貧窮可以點算

咩事令你覺得自己貧血

做運動好快冇氣
正常應該唔會咁快冇氣

我地中海貧血

求其行入一間政府診所
講你有既symptoms 再講埋外公 姨媽都有貧血 自己驚
抽支血就知啦 5草野搞掂

私家醫生有冇得驗？

實有 大撚把